台中火車站同清境有咩酒店民宿介紹？

5日要去 ，重未book，清境既想睇到靚境

5月要去

台中火車站住過覺得米卡莎旅店幾好 不過二人房就細啲

我自己台中就鐘意住快捷假日，貪佢個location靚，樓下有直巴去清境、日月潭，火車站同一中夜市都係步行距離。

清境民宿我上次住天星都唔錯，可惜落雨，唉…

個全名係咪叫做奇異果快捷旅店？

係咪近台中火車站嘅？

清境布格拉民宿

佢應該講緊Holiday Inn Express

無錯呀，台中holiday inn express，應該好多訂房網站都找到

有冇中文名

點正法

台中試下 過來旅店
叫做近一中商區
幾日一朝長途巴士去日月潭 清境 就覺得近一中好重要

薇米商旅
not bad

中欣

我都5月單拖台中, 會去清境

你行程係點？

夜機台中，start逢甲
第二日租車上清境，諗緊start一晚定兩晚好
跟住去高美，之後返台中checkin
台中stay3日租電動單車去扇形火車
彩虹村，掃下景點，夜晚一中夜市咁

清境有三間古堡式民宿，老英格蘭，音樂，空中花園
住過音樂古堡，千幾蚊晚有兩層，夠4個人住，又有hi fi ，包早餐，包車
酒店內外都幾有feel

2個人住呢

一張大床，兩張單人床
如果同條女去，影相夠影一晚
反正夜晚6點後都無野做，影下女神相，可以呃下like
兩個男人就算吧啦

入面裝修靚，有露台睇到星

住過清境寞內花園山莊
好有feel有個細浴缸隔離窗口有山景睇
幾步路有7-11 同埋個度門口養左好多貓咪